Komen jullie een rit vanmiddag met mij en ze zien?
Er is een pony-phaeton laag genoeg voor mij te beklimmen."
Esmeralda zei dat ze blij zal zijn, en de oude man keek met een tevreden glimlach.
"Ik voel mij buitengewoon goed en stevig-dag", zei hij, en hij praatte wat met haar allemaal via lunch, waarbij het van het grootste belang dat de gerechten waren bij haar gebracht en tussendoortjes zijn toast en genot zijn rundvlees thee rustig, keek haar beschikken over een stevige maaltijd; voor Esmeralda had niet geleerd te schamen voor haar eetlust.
De pony-phaeton werd ronde na de lunch.
